
Il sito utilizza il dataBase sulla porta 3308 con username 'root' e password vuota.

Avvio del Sito:

	1_Creare e Riempire il dataBase tramite gli script forniti: 
		mySql\create_db.sql
		mySql\insert_data.sql

	2_Copiare la cartella mySql\listing_images nella cartella xampp_src.

	3_Copiare la cartella xampp_src nella cartella htdocs nella directory del programma XAMPP